Ta-li-ne-no u-da-yi-le-i.  Ni-go-hi-lv-na-no o-ni na-s-gi na-v a-ni-do-na-i ta-li-ne hi-a nu-ni-we-se-le Qui-da, U-do-hi-yu-hi ni-hi na-hna he-la; Ge-li-li-ye-no he-hi, a-le go-wo-ni-s-gv u-tlo-yi i-gi.
